點解巴士司機就話係誤殺 交警唔係

點解個巴士司機就話告佢誤殺
啲交警就可以逍遙法外
天理何在

警察=好人=唔會殺人

小學都有教